啤粒算唔算贏到開巷

宜家爆性格閪嘅多數收得皮
反而irene一早爆 好彩係閪個staff 同埋現b不嬲閪上出面 從來都無乜俾面 邊有得輸

輸左都當贏係樓主先咁括達

無cb都贏緊幾條街 邊有得輸

求Irene怒rap錄音 細佬做功課用 急要